點先知對方係咪芝士腸？

話說我今日終於俾男朋友說服到俾佢出出入入
但佢除咗條底褲之後 我個表情就變成咁(:^O)
佢條x真係好大 俾佢嚇親。。。
跟住我話自己仲未準備好 都係擇日再嚟過
真係好大怕怕
我先發現原來自己係鍾意芝士腸
但無理由拍拖就問人哋size㗎嘛？？？

Send nude

分手

未除褲揸下佢先 feel下幾長先

揸佢然後話唔小心

我鍾意好小心嘅男人

連登仔個個18cm以上

黑心到。。

直接測量佢咪得
問乜鬼啊

揸唔到先係我想搵嘅

喔

鳩毛係

點測啊

我櫻桃小口子

諗起之前個post 咩有個男人扮學生搵補習
之後係到打飛機

切返短佢得唔得？

點解你咁曳曳

打算分手 真係太大

短到2隻手指揸曬

收皮啦淫娃

揀我

點兩隻牙

我對你刮目相看！！

自己搵返個post la

條x 即係咩

好😍

想俾你啜到紅卜卜 有印

你哋啱嘴型

咁都要揸咗先知揸唔揸到

wtsapp我

🙈

番去演內心戲啦=.=

推post啦==

即係咩啫

扮揸錯再講thank you

含下咪知

屌你單剔 block9左我！？？

英文字

你做雞啦

飛行模式緊

雪雪雪

係呢到你先會秒回

啜～*

當連登wtsapp用

你當Ig story用

做你隻私家G

xanga

喊到心都煩

你老野嚟？

好老喔 我只用抖陰

我考古

男人痾尿

再嘈咬斷你

下一句？

呢個係熱門post

啾咪

ok

有咩問題

抖陰

pr死全家

肥仔99%係

色情問題一律建議分手

... 屌

無人聽你建議啊

點啊

睇高度?

肥仔減完肥會長返？

試過大碌鳩可能食上癮翻尋味呢，做乜唔照俾你男朋友入

咁有個瘦嘅去到中年開始肥 咁條撚係咪會縮水

我係港毒癈青

gay post

？點睇

你咁八卦想點

好慢

d人係咪話高佬長d?

利申 第一次試大碌野係唔舒服 但好快就好正

唔係

變態

上連登問感情問題，連登仔答案一律係分手

笑左😂

🅿️

俾女朋友呃咗 原來素顏好唔掂

最後多謝ac主人義氣借個ac嚟開post
4eVeR FrdS～*

用軟尺

屌
想點呢個post好撚gay

你係gay咪咁覺得囉

死gay佬

jm9
日日開十幾個post

文盲就咪上連登啦= = 返鄉土

以前仲多 唔開得post???

我發現手細，手指短個啲都係芝士腸

係阿 我d鳩毛梳到空氣瀏海咁

Ok 咁你俾條仔contact 我
幫你溝咗佢
提分手都慳返

格咗劍未

有幾大先

淫婦啲反應

之後你會後悔 大JJ才是王道

冇人唔鐘意大
你係變態

對唔住嚇親你

求link

Send出嚟睇吓係咪真係咁大

大先爽

你試過未先，我覺得你都未試過就話唔適合可能會錯過 "好美好嘅體驗"

請善用起底功能

點啊

唔好玩啦屌

拉

大唔好咩真心？
利申 芝士腸

不孝有三，無圖為大

讓畀我，等我應付佢！

同佢條腸握手

好多丁圖